{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6327&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아모렉스호텔"
    },
    "text": "江南と江北の交通要地である往十里駅の近くに位置する宿を紹介します。 この宿はお客様の好みに合わせた様々なインテリアを誇ります。 周辺には4路線の地下鉄と国鉄が交差するので、江南、明洞、弘大など市内中心街のどこへでも30分以内にアクセスできます。 この宿泊施設は観光はもちろん、ホテルとしても遜色がありません。 周辺には往十里駅が徒歩4分の距離に位置し、黄鶴洞と馬場洞畜産通りが車で5分の距離にあります。 チェックインは日~木曜日は午後5時、金曜日は午後8時、土曜日は午前2時に可能で、チェックアウトはすべて午前2時です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 アメニティ(歯磨き粉、歯ブラシ)は有料で提供されており、駐車も可能で無料です。 ただし、駐車スペースは1部屋あたり1台提供されます。 全客室では調理ができません。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 当該画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室またはベッドタイプは記載されていないため、特定の客室とベッドタイプを保障しません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅の近くに位置していますか？",
            "answer": "往十里駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には4路線の地下鉄と国鉄が交差しており、市内中心街へのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは日~木曜日は午後5時、金曜日は午後8時、土曜日は午前2時に可能で、チェックアウトはすべて午前2時です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではアメニティ(歯磨き粉、歯ブラシ)の提供はありますか？",
            "answer": "はい、アメニティ(歯磨き粉、歯ブラシ)は有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設で駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で無料です。ただし、駐車スペースは1部屋あたり1台提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では調理ができますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室やベッドタイプは予約時に選ぶことができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、特定の客室とベッドタイプを保証することはできません。チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは記載されていません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 497
    }
}